% L'Agnello immolato è degno di ricevere potenza e ricchezza e sapienza e
% forza e onore: a lui gloria e potenza nei secoli, in eterno.
\begin{celebrazione}{Solennità di Nostro Signore Gesù Cristo Re
    dell'Universo\hfill Anno A}
  \inserisci{spirito-di-dio-consacrami}
  \inserisci{canto-per-cristo}
  % \def\<#1>{\underline{#1}}%
  % \beginsong{Alleluia (gregoriano)}[
  % by={TM: Messale Romano},
  % ]
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \beginverse*
  % Benedetto colui che viene nel nome del \<Si>gnóre!
  % Benedetto il Regno che viene, del no\<stro> pádre Dávide!
  % \endverse
  % \beginchorus
  % Alleluia, alleluia, alleluia!
  % \endchorus
  % \endsong
  \inserisci{benedici-o-signore}
  \inserisci{santo-bizzeti}
  \ifchorded\inserisci{agnello-di-dio-de-dominicis}\fi
  \inserisci{dio-nascosto}
  \inserisci{ave-maria-ora-pro-nobis}
\end{celebrazione}

% local variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "italiano"
% end:
